呢期mc jin 紅， 有無人講下大懶堂

佢地叫唔叫rap...

唔太識

細細個已經聽佢地啲歌

佢地個類型， 係唔係都係上神枱級

連登已經係千禧世代既人上？

未拎出黎講
連登多小朋友
教壞哂

mc jin 上神枱係freestyle
freestyle係講求急才
唔係有墨水就得

同埋有好野唔洗成日拎出黎講

算掛
但太多粗口 比主流排斥
d歌又得罪太多人
可惜係香港

太多粗口

點會， 佢地啲野寫實呀

巧言令色鮮矣仁

我記得都有啲唔係粗口歌既

我唔覺得多呀
係主流傳媒咁樣標籤佢地姐喵

一 二 兩隻手指

意義就只有自由兩個字

用underground形式紅左o既underground band

搵唔番一首歌
歌詞系「乜閪都話識 乜閪都話𣇈」

屋村仔
債
1127
無根草
MC仁真係好正
阿華既 vocal 都正

我都想知, 之前又話組左隊"廿四味", 但而家其實搞乜?

LMF係陀地嘅神
但係太本土出唔到其他地方
所有有啲可惜

好似有首叫人渣 係講個老豆搞自己個女

唱好香港

返屋企個首冇粗口都幾好聽

香港界Hip hop 巔峰

憤青
教壞細路
黃屍

有冇巴打知無根草把和音女聲係邊個黎

好似係胡蓓蔚